《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

啱啱學校俾咗張通告我家長
裏面寫明反對罷課!!!
求救!!!宜家屋企人唔俾我罷課
我相信有其他人有同樣問題
求各位巴打絲打求救

名校？

呢間野真係柒野特別多，之前有學生派白絲帶 學校屌到仆街

出名柒

推

垃圾學校

比公眾壓力佢 一人一封投訴信

你企硬要罷課嘅話唔通抬你上課室咩

青衣唯一一間見得人嘅中學只有八三。其他都係垃圾。

用A4紙寫口號+上堂瞓覺

叫學生會做野啦 我母校都成功發起罷課 家長同意就可以罷

八三都唔敢叫自己名校
呢間? 算數啦...........

佢會用埋啲下三流手段迫你走

罷課係唔洗學校批准，屌你老母罷工洗唔撚洗老闆批准呀？咁不如上書左比習近平先啦屌

出名柒，所以先叫名校

之前雨傘都比 而架出埋通告反對

啱, 同罷工一樣, 唔通叫警犬捉你返工咩?

咁既垃圾學校唔讀都罷

ON9 要你批准個D叫請假
罷課緊係乜撚都唔理啦

學校立場應該中立，但宜家出曬通告話反對

乜撚野學校黎

唔緊要, 有心就得

多謝師兄

見到東華三院個名 都知無討論價值

咪撚理佢啦 照罷 最多咪當你曠課
利申grad左好多年

名校問號

佢呢間撚係名校

青衣最大係83好嘛

你俾佢迫得走證明你意志唔夠堅定

認真 你死都要罷佢奈你唔何
大過小過？wfc
佢又冇得踢你出校

邊撚度名?

咁都名校 尷唔尷尬？

係出名柒呀！
東華三院吳祥川紀念中學係名校 因為佢夠柒 柒到出曬位[/b]

校友會、家教會呀，搵校外人幫手

驚你地成班學生去搞機場就仆街啦 大家記得返學拉大隊入機場

係學校大把野可以玩

東華不嬲深藍架架

出名柒既學校？

開學禮大嗌光復香港

有popo好驚即是負評。

垃圾學校
利申：校友

冇錯！！！

東華三院吳祥川紀念中學極深藍 個校長好支持警察

等多啲人知道呢間垃圾學校

名校 on9？

笑撚死人咩
名校？
出名垃圾嗰隻名校？
讀得呢間都係讀唔成書㗎啦
罷課啦
你讀同唔讀嘅後果都係一樣架咋

呢個校長深藍

傳統名校我都認識..
呢間係咪新名校

名你老母咩

名咩校，班訓導同校長同犬一樣咁仆街，有佢地講無人講
仲有包庇 d惡勢力同學蝦蝦霸霸
垃圾

未入黎之前我都load左好耐青衣有咩名校

呢間咁嘅學校點會係名校 根本係嘲諷

罷課都要人批準？
屌 叫老母請病／事假咪得

冇錯,
吳祥川唔係名校

呢間咁都叫名校

其實轉校好過讀埋呢d垃圾學校
反正得公開試成績先緊要
以前大把人上堂都無聽書而係讀補習notes

青衣有撚名校

吳祥川畢業生留名

大個la...

求下你唔好衝出黎柒

含撚啦 名校 起喺啲垃圾牛屎佬隔離仲好意思叫名校 得罪講句青衣出名既只有武館 沒有名校

唔批咪請假 佢有撚權管

究竟知唔知咩叫罷課

笑左 罷課洗唔洗佢批不反對通知書呀

幾十個學生一齊罷驚閪咩

曾經第一志願中學

唔罷課即係有狗肉沙包

吳祥川 垃圾校黎

多年前畢業生心諗 wtf原來我出身名校。
btw你有你自由，理閪佢感受咩。

band2頭band1尾咁都叫名校

名校 係咪想笑死
問咗保良局83先啦 柒頭

企硬！！！

嘩屌 我中學係呢間 個校長同林鄭差唔多 極權到仆街

其實你可以病！屋企逼你返，你可以到學校門暈 call 車 好多方法

吳祥川係東華頭三都排唔上點樣名校

家長信唔係大撚哂㗎咩？
反對罷課 家長幫學生請假唔得嘅

呢間叫名校？呢間垃圾黎

名校

留名...好掛住同何禮寶一齊屙尿...

我住青衣我一直以為依間係啲弱智學校嚟。。。

Agger 住葵青勁既都過曬葵涌個面讀

而家唔使中六揾學校
升u睇DSE同面試咋

佢唔係有份聯署？

對面個間先係

吳祥川都名校？不了

罷課係學生嘅選擇
學校反對咁又點

又唔係第一間

又柒

何禮寶時期係最好，之後換左個死肥婆之後搞到老師又辛苦學生又辛苦
走去參加啲比賽拎埋啲豬肉獎扮撚曬勁

東華三院好多間都係紅
好似暫時得一間東華三院學校係表態支持9.2罷課

有撚band 1尾咩

唔罷課唔緊要
最緊要 你間學校有無狗仔狗女
返學一樣可以出一分力
你明啦

青衣有名校咩

青衣有名校
東華三院就預咗啦 唔罷課仲有好多嘢可以做

跌左落band2中至尾喇

好似得band 3

拉丁舞去英國黑池比賽,得兩隊比賽

使乜驚 照罷
東華三院真係狗都唔屌

做其他合作運動連儂牆 掛個頭盔返學 戴口罩 準時一群人返學 升旗禮集體頭暈 播國歌叫口號

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

青衣名校。。。

佢要你番學同班POPO仔女做好朋友呀！

Who?

話去英國比賽拎亞軍
打哂飛機整banner 又盛
結果發現係得兩隊比賽

屌你老母你自己標題黨比人屌就死兜爛兜
真係乜人讀乜學校
抵你啦

依間牛屎學校執柒左佢啦

成績廢 體育廢

佢都叫名校叫83同舊生情何以堪

屌，大個仔啦，真正影響你入大學只有DSE，其他乜撚都唔洗理

有個姓Tse既miss 深藍黎

名你老母

仲要大肆宣傳

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

係咪返返嚟教英文嗰個

出名柒既名校

J____ Tse

咩名校

入面老師好藍架

有得罷就罷，冇得罷就係學校玩批鬥，虐犬

sorry,我都係問我老母，可能d資料係十年前未update

沙官

東華三院

吳祥川邊撚度名校, 出名垃圾
身為其畢業生, 恥與為伍

我grad左好耐啦 u都grad埋 返緊工 吳祥川變到點我已經唔清楚

葵青區3間
第一伍記，第二陳記，第三先到佢

仲要俾人踢爆真係笑撚死

唔舒服，就要睇醫生

上個校長珍姐雨革果時都冇咁明顯出信反對呢個校長真係......

算啦，成間鄉村學校，試下組織多啲人先啦

間野咁近警察宿舍又得band2 3
係咪好多狗仔狗女喺嗰度讀

有個離左婚叫鄭子雯老師公然鬧示威者暴徒

利申:朋友係舊生

當年都仲俾人罷課

個陣D訓導都開個禮堂出黎
D老師又唔教書

罷課不罷學

係，全部變曬舞女

罷課自由都無，陰公

試解釋罷課如何影響學生情緒、製造壓力，引發歧視及欺凌

呢啲係禁止罷課所致

果時都有老師支持罷課，仲eclass比我地講佢既立場同罷課原因

全深藍。仲同學校另一老師有路。
離埋婚。老雞一名

保良83都未出聲吳祥川就衝出黎柒

校友
轉左死肥婆之後就畢業
屌...原來依家仲轉埋個深藍廢老做校長

係呀，無人性仲教書

想知喎Ching

11年冇做,近排先返返嚟做咋嘛

名校？邊撚到名？睇過

呢間係名校，咁林護叫咩？？？

屌呢樣我唔知喎 同邊個

催淚彈布袋彈甚至水炮車都趕你唔走
區區一個訓導就想迫得走你？

威脅轉校

咩叫唔比。咪直接果日唔翻
利申：中學時期每兩個星期就抽一日假
上到u有啲後悔唔翻到出席率夠就算，
因為你會發現日日中學翻8個鐘其實冇L用

唔比人病㗎

我學校反對罷課 但尊重學生決定

係呀，舊英文主任

話唔鐘意個舊校長

所以辭職

名乜撚嘢校 佢地叫自己做舞林高校嫁屌你

個女人教a level英文㗎嘛

我唯一一個藍絲同學(已割蓆)就係呢間出黎

俾人拉左果啲坐幾年既覺悟都有
出封信話反對就驚 你丟唔丟架

名條毛咩
利申校友

有家長信就得，要你學校批

垃圾學校幫你出名啦

青衣撚表示呢間垃圾黎，咁都要衝出黎柒。
吳祥川撚你地自己話係唔係？

條友超級奶共
一早入曾氏同鄉會，鋪定路選民賤聯

拒係舊生

oh....罷課要你批嘅咩？

話明罷課洗撚佢批准咩
要佢批准就唔係罷課啦，大個仔啦自己決定應唔應該做一件事啦，你只需向自己負責

照罷啦驚閪咩 印象中佔中果時都有罷課點解今次無
利申2016 grad

我本身入嚟係想睇青衣ive

吳祥川band 5啦

高條毛

係班舞女成日上東話跳艷舞

屌你咪撚理啦
平時都唔理校規宜家理?

學校點會支持你罷課，正如消防唔通支持你放火咩

你無腦架

聽聞學校入面個女訓導係輔警

但之前肥婆有份聯署反送中
望到都呆咗呆

名乜撚校😂😂😂

最驚會俾訓導針對到留班

吳祥川

去攞醫生紙佢吹你唔漲
唔比病？

其實係咪真係佢黎 不敢相信

仲有以下訓導
呂健玲
崔灼琳

等住畀人清算啦臭雞

依間都名校？出名差呀？

東華三院全部紅底 唔意外

身為東華三院舊生.....
恥與為伍

Miss崔咁快做左訓導？當年佢岩岩入黎咋喎

+1...

姓咩?

呂樓上有名

啱啱做左兩年 串過馬撚

名校？邊撚到名？

名校??

4朵金花

咁大個人自己諗啦

怕乜呀 係呂健玲呀 祥川首席臭雞

Miss wu number one

miss wu=miss chui>others

垃圾黎

生咗仔女了

吓band2尾band3頭就差冇多

依間唔係牛屎村校咩
隔離係藍田大王下青輝新村

飲水

青衣邊度有名校，最起碼都要林護level先叫名校啦

八三先係青衣名校

咪一鳩樣

唔撚係呀吳祥川都係名校？

舊生表示出名柒就有 上個肥婆校長又係鳩

思源

binc

睇黎大家都係差唔多年份畢業

依家做左訓導咁邊個做訓導主任

許志輝

其實佢敢

病囉唔比病呀依家，我唔信你一起身話頭痛你老母仲的你去返學咁顛

話明罷課..要同意架咩

前幾年仲話唔想再教書

東華三院，睇你點籌款

又話同董龍一齊退休+返加拿大

ハ三都未出聲

返加拿大同佢啲仔女團聚嘛

名校？？？聽都未撚聽過

咩呀佢想幫佢個女嚟吳祥川做嘢喎

青衣名咩校呀，個朵出到嚟港島依邊先講啦

董龍仲有無做 無玩fb之後都唔記得左佢

洋紫荊要戰勝歸來version 3 (lyrics&music) 推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

呢間學校全葵青荃灣個個都知叫【唔長命】

佢話今年退休,PS:已grad

一黎啦
二黎人地未入到加拿大籍

佢自己話咩佢前幾年拍枱鬧個肥婆校長

自己唸間學校值唔值得讀啦
個個都話你知dse成績先係開始

呢個聽過

許sir唔係不聞世事既咩

崔灼琳淨係識玩針對 以前比佢針嘅學生 佢就當住成班嘅面 罵人哋冇用 仲要笑埋人個名 佢好識同啲學生扮fd 跟住去蝦其他人 正臭雞

東華三院不嬲紅校嚟啦

垃圾學校 啲老師都唔撚係教書
唔返學 靠自修好過啦

梗係唔係啦,雖然初中嗰陣成日聽佢講衛斯理,鬼故

睇黎大家都係受害者 兄台有冇佢d相貼出黎畀舊生一齊回味下

初中個時話自己唔想再教數

真不愧係名校。柒爆

事實 要讀書補習好過返學

有一段時間比肥婆叫左去教中史

依家咪又係仲教緊,不過順便扮曬嘢咁做訓導咋嘛, 聽講佢試過喺留住班初中喺度訓話

佢依家教中史數學同埋做訓導職務

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明顯曲😂

吳祥川都名校

對川祥？
咩野學校嚟，無人識你呀青衣「名校」

一屆有成20 30人連5條2都無
建議想讀書師弟妹盡快轉校

某啲老師好有心機教既，但某啲就
許志輝呀
小姚呀
前幾年仲有負責講呀

光頭佬都無做？

未入黎以為係83

紅底東華？
理鳩佢啦

水炮車都趕唔走
區區幾隻訓導

拉夠半間學校罷 佢點迫走你

希望師弟妹唔會咁不幸比佢教 佢教書係讀PowerPoint 真係自修好過 佢都殘咗好多 相由心生

Miss Kwok
陳國偉

都係好老師黎

其實你係咪白痴
你到時返到學校咪自己罷課
罷課係個精神
有好多方式
你呢d垃圾中學雞 咁驚無書讀 就準時返學上堂啦

當年唔係佢地教

冇做訓導,淨係教數

呢間係乜柒嘢名校

吳祥川都名校？

其實開學頭兩日搞罷課有咩影響
大家都知開學頭一個星期都未正式上堂啦

聽講佢兩個教到個醫生出黎

佢以前幾好

二中舊生路過
以前被你地家下副校袁閪唐教過

2個都係名校考完CE過黎讀中六中七咋屌

生完仔咪閪

以後唔會捐錢俾東華

名？邊撚度名
人起朵你起朵

咪唔返 慌佢會退你學

Wfc 唔通佢攞警棍打你咩
我個間都反對 so what

有家長信就無敵架啦

sd email炸佢囉

大佬吖，和理非都可以幫你地睇下水掛，只少睇下水邊到有狗唔好向邊邊行，-_-

有得唔比？

罷課係個人自由

miss chui > all

miss chui 同 miss lui 都係藍?
屌以前佢地好好人
估唔到

唔係喎
12年dse喎

利申14grad

許sir d 鬼故高汁

許志輝都有得做訓導

我果屆有個做左警犬添

屆屆都有做架啦
btw你邊屆

我聽miss關講 可能再之前果2個係
依家一年得1x個人入8大

答左會自爆

少年你太年輕了，呢間真係名校
九十年代個時個個星期同葉記開片
試過廁所水箱搵到牛肉刀添呀
當年幾撚威水

2012 dse 哥屆好多人都入8大嫁

2015 16 俾盡都係得30個
大量連5條2都無

名校 ?

除左傳統名校 其他嘅就算

呢間不嬲俾人咁樣潤 因為成日柒到上網
嗰啲xx心聲 經常有呢間嘅名

大家覺得我應該點勸我老母？我學校要寫信先比罷 求幫手

返囉, 搵狗仔
各有各做

咁既垃圾學校執7左佢啦
u都grad埋一次都無番過去 連啲同學都係鳩下鳩下

利申校友，恥與為伍

個校長40頭架咋

唔少學校都騎牆
立場隨時轉

笑撚死人咩，名校
成個青衣島根本無名校，係得水庫下面果間係名校

尋日東華賣旗我見到賣旗義工已經講明唔會捐

學校個女訓導好似係輔警

陳國偉正on9仔
明明可以借調都衰咸濕俾教育局彈翻嚟

Miss崔正d
Long leg
生左仔之後仲大波左

生咗兩件都咁正

more?

推！！！！

仲有間小西灣嘅中華基金中學都反對
明明舊校長嗰陣2014罷課都俾
依家新官上仼三把火
之前帶白絲帶又話記improper 單張又唔俾派
個學生會同廢嘅冇分別
好彩依家有個反送中關注組
DLLM罷課又話堅決反對
何校長 你奶共刷鞋都唔好咁明顯啦

可唔可以搵人幫手推埋呢個
真係好仆街
利申 校友

多啲校友入黎講下！！！

亂講死全家

吳祥川好垃圾個啵……

數學劉sir仲喺唔喺度做？
想當年佢用手指插凹塊黑板真係好經典

yes

more

呀胡係我女神~

生咗仔了

佢同李sir離左婚？

李生係拒第二任

拒同前度連仔都生埋

你唔係甘天真覺得拒會開頭簡李先生

拒前夫應該有錢，做生意架

MK女神

Aggar

校友留名追po

ageeerrrrrrrrt

今日先知

希無人幫我屌陳建生老母

拒前夫應該有錢

不過離婚

李sir,喺我初中嗰陣時已經聽過佢大名,佢教到我中三嗰年就走咗了

條有咸濕佬

濕疹 唔係話佢唔知幾多年前入個女厠叫人換好衫未

請病假
買醫生紙
合情合理罷課

拒應該炒野好勁，聽我朋有講拒住擎天半島

鄭小姐好識挑佬公

咁有錢仲教書 hea教

上一代人有邊個認真教?

聽講佢係al中化之神

我淨係記得佢教初中中文 hea教 然後就無做啦

係「佢」 唔係「拒」

吹咩。八婆

證據？
作為俾佢教過既舊生 覺得你鳩噏屈緊個好老師
p.s. 希望冇炒車

呢間野邊撚到名校 屌

？？？
好心提你打返正字都俾你話八婆
依家社會有大件事發生所以少左好多人屌你班mk 5p撚 俾轉以前你俾人「拒你老母」左好耐啦臭閪

下，你有無病呀?
而家找出錯別字大賽，甘你儸大獎咯

百癡

提下你都俾你屌

甘得閒揾錯字

想下點幫班逃亡緊既兄弟啦

btw,林耀俊

P牌仔幾時出去救亡呀
甘你老母

講唔過就話人冇救手足？
大家彼此啦 你咁得閒係個post到講是非 唔見你講下點救人

有種diu曬全部p牌

多管閒事

你得閒到係度揾錯字呀
你咪就係真廢青咯

邊間反罷課，同佢裝修門口設計.....

我係講甘間學校藍絲呀
仆街
你有無腦呀

條女為人師表無人性呀

話示威者係暴徒

屌你老母啦 死on9仔收皮啦 你老母個臭化閪俾d黑警屌撚到爛 你老母個萬人騎俾黑警當狗咁撚騎 生撚咗你個腦筍都沒生齊嘅弱智雜種狗 連自己呀爸邊撚個都唔知 字都唔撚識打 dllmon99

廢青

講唔過人係度爆操

頒個最爛口大獎卑你呀

而家你係考官呀?扣我分呀笨。
錯個字都講甘多

唔識打字你都見到錯

操口好勁呀，我好驚驚。EQ低到一個點

點呀p牌仔 字都唔撚識打 俾人矯正完發爛炸跟住話其他人屌9你 真係on99

我讀吳祥川 呢間真係弱智學校嚟

笑死人咩 名校
得批後生嘅老師有心教書
其他就拎人工/hea教/權鬥

矯正專家好勁呀
矯正埋政府呀笨

你有妄想症就快D醫啦，
腦殘

發癲個個係你呀

你望清楚啦
我唔係話，係你地係度diu人

我好驚呀。
唔好發窮惡啦

Hi 有人叫我上黎鬧交

果個咩許志輝死左全家未 5年前阻能住小妹罷課講經

學校表個態就驚？學照罷，街照上

唔係架 呢間學校老師又on9學生又on9

番到去貼撚到成個班房都係光復香港五大訴求

你睇東華坐board係咩人就知佢哋立場

師兄猛料

舊生lm

青衣呢d鄉下地方斬有名校？咪撚玩啦

呢間都名校？葵青區咁撚多間 佢幾撚時係名校

band2名校

當年返去見到都呆左，笑撚死人

條友又串又煩又垃圾

Can’t agree more

咩叫反對罷課
依家係校方舉辦嘅咩， on9

D相係仲箍緊牙
箍完索撚左好多

中文兩寶 仲有無教

仲有教

仲以ray chan教仔無教書tim ray chan好野泥

喂啊

7出葵青 垃撚圾學校 所以叫名校
有心就得 支持罷課
理撚得佢 呢間垃圾真係是非黑白都唔撚識分
利申：已grad

On9
人地唔中意教育局個制度
自己要求翻去架

各位川友 明天七點 母校見

D訓導同班狗frd過打band
摺撚埋佢算啦 屌你老母

聽日7點，門口見

推 10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

各位校友
明天7點
聲援師弟師妹
要求校長交代

feel 到會好少人。。。

屌佢老尾 低form上science個陣
好奇一個問題 舉手問
然後鬧我玩嘢 全班面前屌我 明明問題好正常

2016啦

冇證據咪亂講啦
要衰鹹濕一早衰左啦
人地教左十年有突
咁多靚女學生唔搞 要去教育局搞阿嬸？
scgaw咁多權鬥你又唔知唔知
班老嘢成日唱班後生老師㗎啦

成班男人幾十歳仲玩緊權鬥
陳柱X，X健生，袁X唐，許志X，黃X民
書又教唔好
我地每日返學完全感受到
可能佢地圍爐取暖，以為學生白癡
但最白痴係嗰班以為不停權鬥
但無人知嘅死廢老

唔腸穿，好撚好笑

劉sir正呀 教得好又唔參與權鬥
好鐘意佢

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

但佢會捉數學老師改簿個tick畫幾大，之後會話啲老師
聞説係下任副校長接完為唐棒

［突發］
隻臭雞係學校門囗兇9班校友同學生
話學生係門口派絲帶係違法會追究
另外再同班校友講係非法集結
訓導可以報警處理
仲問我地罷課做乜你知咩？
我要同你玩，睇下邊個大鑊。

留名

教chem個兩個應該無乜野個喎

我chem都有星

一個爭緊做學務話事人
一個爭緊做主任
兩個已經教唔到**學生
不停叫人drop科
之後屌人出去補習
18畢業

我母校幾時變左名校？

唔記得追post
miss左

好驚呀 輔警

我覺得兩個Chen呀sir OK wo
BTW早過你grad

加油

病左佢囉

今日吳祥川名校情況如何?

永遠唔會比A
最高拎過B++++++++++

入女廁同公開批鬥學生都ok？
你試下問下呢幾年d學生先
人會變

我記得劉sir好似畀人拍片擺咗上youtube教人點樣賭波賭馬

思源
謝師宴聽到呢詞差啲屌出聽

我地係同年grad定佢年年都咁講

其實係名校需要優質學生群，定係優質學生群需要名校？

15年聽講冇講，16年就開始「同學要記得飲水思源啊」
屌

隻臭雞係學校門囗兇9班校友同學生
話學生係門口派絲帶係違法會追究
另外再同班校友講係非法集結
訓導可以報警處理
仲問我地罷課做乜你知咩？
我要同你玩，睇下邊個大鑊。

吹大雞聽朝再叫多d人啦

2014年 許志輝個垃圾上台開咪話 點解要反中共 你又唔係無飯開 生活正正常常 點解要罷課抗爭
屌你老母 中一我第一日病左無拎本歷史作業定乜春
佢第二日拍鳩曬枱鬧我話唔負責任 好記得有句*你呢種人都唔會讀得好 睇死你好低分* 之後中四之前所有佢教既科我都好撚高分 垃圾教蓄 上堂淨係識鳩up 又講佢D fd唔沖涼叫🐓 又話自己好慘 日日放工翻到屋對住四面牆 佢都on撚鳩

Dse高分咪得

垃圾黎 9up皇
最叻同學生扮fd

名校？
以前住過青衣都未撚聽過佢個朵咁滯

各川民請火速廣傳
9月3日早上7點
吳祥川學校師兄弟妹交流會
交流學習成果
以及分享被訓導處驚嚇之心得
由於學生被禁止派發任何物品
極度需要校友協助🙏🏻🙏🏻🙏🏻

師弟師妹都肯為香港出力
作為校友更加要去支援💪🏻💪🏻

註 : 自發行動 請積極參與

新ig
各位舊生快d follow

各川民請火速廣傳
9月3日早上7點
吳祥川學校師兄弟妹交流會
交流學習成果
以及分享被訓導處驚嚇之心得
由於學生被禁止派發任何物品
極度需要校友協助🙏🏻🙏🏻🙏🏻

師弟師妹都肯為香港出力
作為校友更加要去支援💪🏻💪🏻

註 : 自發行動 請積極參與

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

今日喺門口聲援一班學生
當大家以為輔警臭雞最仆街嘅時候
其實最仆街係現任校長同埋另一位副校長
已經落大雨，竟然派個女副校長出嚟同我地溝通
人哋女人嚟㗎，開學禮，着咗裙高踭鞋
你叫人哋行出嚟搞到成身濕晒，對鞋又濕埋
作為男人好唔好意思架其實
兩個男人有冇風骨？

各位校友
既然校長唔肯親身出嚟見我哋
我哋聽日就再去門口迎接佢

青衣吳祥川柒野一日又一單 真係咩都唔想講 睇黎真係要有行動

聽朝見！

咩學校黎

聽朝

笑左 你放上連登
mon post 狗一定出現

合作少少 校友自己一代傳一代就算，唔好咁公開，得唔得？

真係笑左

恭喜曬聽朝嘅校友們。

都唔知你係有心定係靠害

全部7點聽日見！

人地開題玩膠點知引左一堆真心膠

東華三院做辦學機構呀！唔怪之得啦！
佢哋啲總理都係啲商家佬。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

今朝校長仍然唔肯對話同交代
隔岸觀火
繼續龜縮

乜事都冇

Band 2中都未必有啦呢間垃圾

有無師兄弟 講下而家 所有吳祥川老師 邊個好 邊個唔好 今日睇罷課學生好似得好少。

名校？邊到名啊？睇過？

姓崔同姓呂嘅企埋一齊
由上開始數第三行，右三綠衫係呂，右四係崔

甘你老母
p牌仔收皮啦 字都唔撚識打

現任校長
可以去得酒會，大家知咩料

關xx?
八婆

幫個忙有嘢關於呢間學校想請教 p牌仔無pm
留個 tg

關美萍仆街賤只為自己
迫學生去拎獎，考試期間去比賽
之後仲要社劇阿多謝佢
謝師宴WhatsApp比個MC要公開多謝佢阿
幾厚面皮先做到

［喜訊］
奶共許今朝比舊生怒屌
屌到面都黑埋

我以為係舊生屌佢條片添

我都以為係
今日點屌姐 有冇文字版

依間仆街學校
好老師好多
但掌權嘅都係d廢老藍絲 好可惜
當中要數三甲嘅

第一位當然係上面已經出曬名嘅呂健玲訓導
超深藍 輔警
講野尖酸刻薄 不留情面
極醜惡
目的好明顯 要打殘學生自尊心 令佢聽話
教書唔洗講啦 d人比佢愈教愈廢
咁耐以黎冇聽過學生中意佢
做老師做到咁真係好失敗

第二位就到袁惠唐副校長
空降落黎做副校長
一黎就將原本相安無事嘅訓導處改頭換面
換曬做自己嘅心腹 (即刻依家個班)
架空 投閑置散 原來嘅老師
原本係校長接班人 但可惜
能力 經驗都係垃圾 所以上唔到位

第三位當然係9up皇 許志輝訓導啦
廢老 奶共
但成家人 (包括佢自己) 都係加拿大藉
書又教唔好 教到d野錯曬
中史堂抄曬書d字落黑板
再重覆講一次 然後叫學生抄低
再唔係就9up講故事
又成日講人是非
歪理連篇
不過由於吹水太叻
好多學生都會比佢矇騙左

其實仲有好撚多
黃卓文刻薄
精英班就係咁奶
普通班就叫你行撚開
以為自己真係作育英才咩

崔灼琳挽針對
成日公開笑某d學校
近年近得多d老屎忽情況更甚
如果佢個樣生到呂健玲咁猙獰
一早比d學生憎死佢

關美萍就超功利
冇著數嘅你唔洗旨意佢會做
有功領嘅佢一定會仆出黎r相影

陳健生咸濕啦 有名叫濕陳
聽講近年收斂左 依個唔清楚

非私怨有d未教過我添
係禁多年嘅評論總結黎
有漏隨便加
比各川民參考下
其實好多老師都好好嘅
起碼有良心 有師德先
比依班陷家剷拉埋落水

最後想幫肥珍洗白下
佢當年係急進 好想升banding
所以搞好多活動
又LWE堂 又要體藝 又整好多新活動室
但諗深d
其實佢都係一個實務派
就係班嘆慣嘅old seafood突然多左野做
所以先成日唱衰佢
大家要明白 佢係一個校長
佢有責任令學校變好
事實上 佢在任頭幾年
的確學校名聲同排名都係幾好架喎
只係班老野 唔想教 唔想做
最後先變到依家咁廢 一年差過一年
風氣愈黎愈差

佢在任時可能係有做得唔好嘅時候
但14年罷課 佢冇任何阻撓
甚至安排老師為學生授課
即使佢退左休 佢都為撐學生而去聯署
我覺得有責任幫珍珍洗下白

依個新黎嘅黃校長
笑面虎一隻
笑騎騎放毒蛇
大家千萬要小心
上得依個位都唔係善男信女

青衣撚認同

將軍澳官立中學都係咁 問過係話教育局有template俾佢地 要求某幾句要出街 例如係不可將學校變成表達政治訴求的地方、煽動未成年及心智未成熟人士罷課、不支持任何形式的罷課 所以幾乎間間嘅通告都有

訓導冇左影

今朝8點左右 見到黃麗芬同出面聲援嘅校友傾計 普通閒計定鬧就唔清楚

吳祥川名校?認真?

agger, i go to sin tak